都就黎有疫苗，點解政府仲唔派錢或保就業多一季？

真係要餓死晒d人，d公司執晒粒先開糧倉

聽人講話政府財赤唔止3000億, 加上要推明日大嶼所以唔會派錢, 你死你事!

香港有人關心疫苗咩？
袁大教授之前仲聲稱六月先有疫苗添！

係保老闆計劃

柒婆：歐美制裁 所以政府唔會買買歐美疫苗

明日大嶼唔洗錢牙

支那疫苗佢自己都唔夠膽打